各位電訊業大哥

好多學生哥自發街站派傳單
呼籲關注香港狀況
黑警見年紀細，人又少成日搞鳩佢哋
各位街邊電訊業大哥幫幫手睇住佢哋
壯壯膽，趕狗趕狗
預祝生意興隆